<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Apparel 分類 下着 -->

  <ZP_Dogi.label>道服</ZP_Dogi.label>
  <ZP_Dogi.description>日本的武道家们常穿的道服。轻薄的设计使得这种服装在近接战斗时非常方便灵活。</ZP_Dogi.description>

  <ZP_Underwear.label>内衣</ZP_Underwear.label>
  <ZP_Underwear.description>无论是谁穿上都会显现出魅力的不可思议的服装。</ZP_Underwear.description>

  <ZP_NinjaApparel.label>忍者装束</ZP_NinjaApparel.label>
  <ZP_NinjaApparel.description>专为侦察、渗透等隐秘行动而设计的非常轻便的装束。只要你的动作够快，你就可以夺得先机。</ZP_NinjaApparel.description>

  <ZP_MikoApparel.label>巫女装束</ZP_MikoApparel.label>
  <ZP_MikoApparel.description>神道教遵循着日本传统的万物有灵论，而这套服饰通常便是由神职人员之巫女所穿。八百万神祇曾说过它们会存在于万物之中，庇佑圣洁的他们不受邪恶思想的侵害。</ZP_MikoApparel.description>

  <ZP_GujiApparel.label>神官装束</ZP_GujiApparel.label>
  <ZP_GujiApparel.description>神道教遵循着日本传统的万物有灵论，而这套服饰通常便是由神职人员之神道官司所穿。 八百万神祇曾说过它们会存在于万物之中，庇佑圣洁的他们不受邪恶思想的侵害。</ZP_GujiApparel.description>

  <ZP_SamuraiApparel.label>侍服</ZP_SamuraiApparel.label>
  <ZP_SamuraiApparel.description>武士穿的衣服。下装的袴前面有五条折痕，代表五伦、五常，五伦即：君臣、父子、夫婦、兄弟、朋友；五常即：仁、义、礼、智、信，是武士要恪守的伦理道德准则，后面则有两条，代表天与地、阴与阳、忠与孝。秉持传统信念的武士，很看重服装的齐整，因为身为武士，散漫是绝对不可以的。</ZP_SamuraiApparel.description>

  <ZP_Longjohns.label>股引</ZP_Longjohns.label>
  <ZP_Longjohns.description>一种日本传统裤装。裤型是从腰到脚踝，较为紧身的样式。腰的部分用类似皮带的带子扎起来就可以了。</ZP_Longjohns.description>

  <ZP_Loincloth.label>兜裆布</ZP_Loincloth.label>
  <ZP_Loincloth.description>一种日本传统的内衣，同时也是男子汉的象征呢。</ZP_Loincloth.description>


  <!-- 羽織 Base パーカー -->

  <ZP_HaoriApparel.label>羽织</ZP_HaoriApparel.label>
  <ZP_HaoriApparel.description>适合寒冷冬天穿的外套。除此以外它还可以作为正式服装，有助于在重要的场合发挥。\n\n日本战国时代的武将在战场上为了防寒，通常会在铠甲外面套上阵织羽，因为其使用的便利性所以很快也就成为了日常装。那时候还没有“羽织”这个名称，而是被叫作“胴服”。就服装的顺位而言，与觐见将军时候使用直垂、大纹、素袄（すおう），以及作为士分制服的裃相比，羽织是较下等的阶级的物品，作为平民服装而存在。另一方面、在士分阶级以外，“纹付羽织袴”则是仅次于“裃”的正装。\n现在，一般的人仅仅在祭典和cosplay等少数情况下会穿着“裃”、而“纹付羽织袴”作为男性的正装的习惯在现代则仍然保留着。</ZP_HaoriApparel.description>


  <!-- 蓑 Base ダスターコート -->

  <ZP_Mino.label>蓑衣</ZP_Mino.label>
  <ZP_Mino.description>用稻草做的斗篷，披在身上与头上的斗笠配合使用以遮风挡雨，同时可防野兽抓咬，也不会妨碍活动，十分方便。</ZP_Mino.description>


  <!-- 胸当て Base 防弾チョッキ -->

  <ZP_ArcherArmor.label>胸当</ZP_ArcherArmor.label>
  <ZP_ArcherArmor.description>日本的弓道手常佩戴的护具，除了提供防护以外还可以起到防止弓弦扫到衣服造成扰弦从而提高射击精度的作用。</ZP_ArcherArmor.description>


  <!-- 足軽具足 Base 防弾チョッキ -->

  <ZP_AsigaruArmor.label>足轻具足</ZP_AsigaruArmor.label>
  <ZP_AsigaruArmor.description>配备给步卒的护甲。独特的设计可以让穿着者的行动不会受到太大的影响，因此可以应对各种突发状况。\n战国时代的足轻具足经常也被称为“御贷具足”。顾名思义，“御贷具足”就是“借来的铠甲”，与能够自备铠甲的武士阶层不同，足轻铠甲大多数是由大名主持制造再配发给基层士兵的。作为大量制造的廉价军用品，战国时代的日本足轻具足形制非常的简朴和统一，没有什么“个性化”可言。</ZP_AsigaruArmor.description>


  <!-- 将軍鎧 Base パワーアーマー -->

  <ZP_SyogunArmor.label>将軍大铠</ZP_SyogunArmor.label>
  <ZP_SyogunArmor.description>装饰华丽，是将领级别的上层武士才能够穿戴的奢侈品。\n这种铠甲通常是由皮革和金属复合制作而成，而不像人们常常认为的那样用竹子制成。在防御力方面可能不及西方的重型板甲，但它的制作工艺精湛，装饰用的精巧附件也很多，因此每一件将軍大铠都堪称艺术品。</ZP_SyogunArmor.description>

  <ZP_TetateShield.label>手盾</ZP_TetateShield.label>
  <ZP_TetateShield.description>一种由弓箭手装备的盾牌，除了可以提高对攻击的抵抗力以外，还能对射击起到稳定作用。</ZP_TetateShield.description>


</LanguageData>